［Nordvpn］成日自動連去香港server

每次用用下開嚟睇 屌你去撚咗香港server
有冇方法可以係自己部機disable咗香港佢

Server喺邊唔係重點
經過server就發揮到VPN功能

我都唔太清楚
我通常會揀美國或加拿大server
但有時連得耐就會慢 咁開嚟睇個陣係show用緊香港server

個server係咪淨返us?

連都連唔到 有咩方法解救?

有冇巴打連左nordvpn後周不時會斷網，要熄左vpn先正常返

有

有冇咩方法解決

冇方法